陳雲： 泛民三子（楊岳橋、尹兆堅、張超雄）出來幫政府挽回公信力，以便瓦解流水社運。

陳雲：泛民三子（楊岳橋、尹兆堅、張超雄）為什麼要將涉及逃犯引渡的一連串法例修訂，重新帶回立法會修訂呢？
目前政府遇到兩大危機，急需解決，以便瓦解流水社運。
一、政府丟失公信力，無法面對市民。
二、立法會丟失公信力，無法審議與逃犯引渡有關的法案，滿足習近平的要求。
泛民三子的修訂，是將社運追求普選的街頭動力，重新納入立法會，而且立法會協助政府一齊，幫政府解決陳同佳案。即是說，立法會與政府關係重新和諧，而民間爭取普選的社運會因此而喪失鬥志和動力。
政府與立法會議員的關係是可以控制的，立法會在目前的制度設計和議員佈局下，根本是廢的，除了維穩之外，而流水社運的動力澎湃，無法控制。於是，泛民三子出來幫政府挽回公信力，而且將要求撤回逃犯引渡條例的動力瓦解，因為民眾在泛民三子提出的修訂之中，會發現「原來逃犯引渡條例修訂也是合理的」。
關於引渡陳同佳的問題，首先，我們要假定普通法的無罪推定，他並非被裁定是殺人犯，而台灣有無可矯正的死刑懲罰，故此引渡陳同佳要非常之審慎。其次，如果港府同意台灣陸委會的安排，早已將陳同佳送到台灣受審，不須驚動香港任何法律修訂。現在，楊岳橋、尹兆堅、張超雄的修訂，即使是所謂一次性的授權，將陳同佳案件用域外法權或者逃犯引渡條例只修訂同台灣引渡合作的部分，也會引起香港逃犯引渡條例的其他修訂，而一次性的安排會成為普通法的案例，日後累積足夠一次性的安排之後，整體修訂法律。
大家不要忘記，即使是之前政府提出的逃犯條例修訂草案，都是次次由律政司一次性授權、特首一次性簽名確定而執行拘捕和引渡的，港府並非一定執行，而是次次給予一次性的處理. One-time every time, means always. 為什麼政府提出的一次性安排，我們會用上百萬人示威遊行、四名烈士自殺死亡來反對，為什麼我們要在上水和沙田打生打死，而泛民提出的一次性安排，我們會接受？
我想同泛民的死忠支持者說這句話：我不是說你有問題。我只是說，我無話可說。有你在，我想移民。中共、土共、藍絲不會逼到我想移民，但你會。雖然，在加拿大，我會遇上你，並且發現原來你早就是加拿大人。

陳雲：在張超雄刪除這個議員私人草案修訂提案之前，我想同大家講：他不單止要修訂《逃犯引渡條例》，而且還要一併修訂《刑事事宜相互法律協助條例》。他與政府想做到的，幾乎一樣，只是由一個中國統治之下的台灣地區開始做。最艱難的台灣地區都搞掂之後，澳門和大陸就可以在香港引渡疑犯了。
張超雄的支持者，請繼續兜，繼續spin啦。

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

Blocked 上一頁

陳雲有食藥今日

蕭邦仲：當事件被失焦冷卻， 示威者就會如同成為政治鬥爭下的犧牲品。

咪撚貼陳雲啲post啦屌
好撚柒煩

收皮啦泛民打手。無理據就block 人

收皮啦販民打手

其實已經好多人講
同時迫到官
收兵我地先叫WIN

一日未收到尾都未知邊邊WIN

認同
唔好再出post 話俾大家知佢食藥未
反正佢食唔食都唔係正常人
冇人想知

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

大家睇嚟都唔明張超雄單嘢鬼喺邊